你覺得最難相處嘅星座

水瓶座 完全唔明佢做乜
人馬座 識就好大部分都已讀不回

啲人話白羊座好火爆，
但我識得對人最NICE係佢地。

在下白羊

有時係爆
但爆完好快無事唔記得

我識嗰啲白羊直頭冇脾氣。嗱講明我識個啲者。

天馬座

我實幫白羊㗎

處女座以前中學同埋大學都有兩個朋友係處女座，麻撚煩到極點，最後反面收場

有冇例子講下

處女庭

暫時處女領先

佢哋衰咩

天蠍

一定係處女 最好相處係射手

利申雙魚

我中學上學期讀咗科chem，佢下學期讀咁我同佢frd就將我以前take過嘅notes同埋功課俾佢。佢一路都枕住問我功課我都幫佢。

有次我屋企搬屋，我執嘢執到凌晨先有時間做自己嘅功課，做做下攰得濟趴咗係枱訓著咗，第二日醒咗返到學校先check電話見到佢琴晚wts問我攞以前功課答案。我問佢宜家仲要唔要幫手，佢唔覆我

到放lunch好似平時咁一齊食飯，佢一見到我西我面，走埋黎係學校大大聲鬧我，話我唔幫佢搞到老師上堂問佢功課答案佢唔識答好無面我話我真係唔得閒先無覆，我得閒都即刻問佢仲洗唔洗幫手但係佢唔信

我事後覺得係咪真係人緣差到功課唔識做同班無人幫手
佢平時都勁麻煩，野蠻又要人就覺得同佢frd咗咁耐鬼暗眼

另一個處女座朋友都唔好得去邊，又係公主病

最難唔知
但最好一定係天秤

處女座
識個死八婆港女到仆街
好撚憎佢

屌佢老母臭系處女

關愛座坐親佢都會俾人公審

處女座好麻煩 但包容下都相處到嘅 係辛苦啲
獅子座就根本唔係同一個世界 相處多陣都想死

做朋友可能係
做情人就...

天秤係度
一定會諗埋人地感受先行動

金牛都唔易相處 又紋塞 又死板 自己冇主見問人
人地答完過幾次又不停loop個問題又再問
仲要下下跟人做呢樣個樣 下下攞人去同自己比較
有翻啲自己主見得唔得

一定係金牛
識親啲金牛都麻麻煩煩難相處

處女反而冇乜麻煩人
都識得一個係嘅
但其他都還好，可能未見真章

10分同意處女座好撚麻煩 完全唔理人感受之餘 仲唔會覺得自己有問題 永遠有藉口比自己

女既 獅子 處女
獅子扮哂大家姐扮哂勁鍾意串人
處女挑剔尖酸刻薄
一遇親啲勁難頂既女問咩星座多數呢兩個
男既 天蠍
自私 小氣 記仇 仲要係害人果隻

天秤重友輕色架

獅子座 口是心非 唔理人感受

最憎白羊同埋樓主

拍拖慘過食屎

獅子 自我中心自私要面扮晒蟹

入依個post見曬
水瓶
獅子
處女

我人生遇到重要嘅女仔都係依幾個
各有各麻煩

我係天蠍座都係咁話

獅子 扮晒蟹但自己內裏冇料

8/10

木奠 我屌佢老母

處女座 對人要求高又成日挑剔人但其實自己咪又係一撚樣 公主病到乜咁
天蠍座 好撚記仇

星座撚最難相處

花心到仆街
希望係睇人

山羊

金牛,林鄭

平時會nice 但都會突然爆seed

但爆完其實無嘢

金牛,林鄭
金牛,林鄭
金牛,林鄭
金牛,林鄭
金牛,林鄭
金牛,林鄭

雙子

太假

金牛真係唔睇少得
一個KO哂700萬人,力壓十二星座

金牛話,你地其他十一個星座一齊上啦,唔好哂時間

處女座不論男女都係咁閪

處女對人mean可以分兩類
一係好fd 知你唔好嬲所以得閒mean下你
一係對個人或者果件事睇唔順眼
而以上兩種以外既就無乜所謂 反正唔關自己事

利申: 處女

好似已經有冠軍

嗰下情緒一到連自己都控制唔住

爆完多數都知衰對唔字呀

利申：白羊仔

屌佢老味

啱呀清
白羊真係爆完知錯㗎

9/10

樓上好多人不滿處女座呢絲打

處女
水瓶
獅子

處女，對人要求高，
但自己可以踏過曬所謂的要求
（我雙魚）

都幾同意，好似有d野明知無，
都不停話要同追，唔識變通，
好固執
（餐廳經理）

天秤
問咩都話好 冇所謂
A話蘋果好過橙 佢話係囉我都覺
B話橙好過蘋果 佢又會話同意
到c問佢 佢話自己覺得橙好 不過A鐘意為咗A先揀蘋果
虛偽到仆街 唔鐘意咪講囉 懶係好為人著想咁

水瓶座嘅人真係好撚奇怪
利申水瓶

其實係人嘅問題唔好賴星座
睇勻晒基本上每個星座都有出現

就係呢3個特別麻煩

好l 認同
認真我啊爸就係處女座
次次講嘢唔啱佢心水/講下佢就即刻黑臉
處女座嘅fd 都奇奇怪怪咁

接觸所有水瓶都怪到仆街
但我知你哋好人嚟

好似無人講山羊
存在感是0

原來我自己都覺得自己好奇怪
好似冇人會明白我咁

好想聽你講實例

前度處女 煩撚到嘔都算
仲要攞盡著數 除左去打邊爐任食/放題會偷野食偷野飲走之外，仲會厄朋友錢 出黎玩一定係佢負責計數 特登作大條數 每人夾多啲變左佢唔洗俾之餘仲要有賺

山羊成日懶好人

利申 男朋友係山羊

有時行吓天橋會幻想佢塌左 跟住啲人會點
有時望出窗會諗 會唔會有一條好長嘅吊橋接駁去對面大廈
同埋有時同男朋友行街會突然問啲好奇怪嘅問題
不過佢話我咁樣幾搞笑激發到佢小宇宙

痴線咁撚樣㗎咩

身邊好少山羊
真係唔太識

你講下男友點懶好人法

呢個過咗火喎 我覺得係你ex 本身問題多啲

平日其實幾好笑

係有時做嘢會覺得水瓶你搞乜撚呀

好中意幫人唔會托手踭
咩人都岩傾

分享吓你認識嘅水瓶做嘢有幾奇怪

咁個「懶」係邊
似真心好人

2014年佔中果陣佢仲特登落金鐘攞物資

例如我哋全team人傾緊一樣嘢，定好咗A做法
無啦啦水瓶會話不如嚟個 丙+Z / 3 嘅做法
仲覺得好正好爆咁先掂
大家呆撚咗

佢事後會話好撚麻煩

呢個真係佢本身有問題喎

明咗是點了

屌我有時開會都係咁
純粹大家分享idea 唔知點解次次我講完都會全場靜晒...跟住就俾人話我kam

你係咪就是我同事
勿相認

有時好佩服水瓶座睇嘢嘅個角度
因為其他人真係好難follow到

吊咩 似撚曬啲藍絲師奶呀婆專去搵著數
極品

白羊座 脾氣超臭 做野衰衝動
天蠍座 記仇 鍾意亂諗野 報復心強
利申：天蠍座

冇人提巨蟹?

天蠍 no. 1
處女 no. 2

我好明 我有水瓶朋友諗嘢角度都好奇怪，但我接受到

入黎屌你班星座撚，傻閪

處女座

利申唔信星座

獅子座嘅最撚on9
利申處女座

獅子座識親都係八婆

處女座
想佢死

好似真係爆完就冇事

席子座

未入已經想講係水瓶
完全勁難捉摸 根本無得捉既一個星座 cls

處女窮起上嚟係會咁
仲會覺得自己咁做係好醒目好精打細算

深交最難相處一定係處女
普通friend 就獅子,金牛

因住鐘意埋我地
我幾個ex都係白羊 幾夾

係因為山羊都係唔識拒絕人
又死板 又唔肯認輸
山羊好悶 利申瓶仔

我地講野唔經大腦
同埋九成時間個腦都不在狀態

冇人講冇人捉摸到既人馬

處女雙重標準，自己可以做，人地唔可以
人地做乜都睇唔順眼閪撚到仆街

獅子座

自我中心，見高拜見低踩，死要面
無論做朋友，戀人定屋企人都好難頂

信星座既星座

白羊留名

無蟹？

佢地情緒多姐 無咩傷害性
做Fd 幾好
利申 白羊

處女座

唔好爆太多
條女會頂唔順飛走你
岩岩先飛走隻白羊，對住外人就彬彬有禮
對住女朋友就成日雞毛蒜皮既事就發老脾
爆完say番句sorry就好喇

第二座

處女座，真係好撚仆街。

咁多人信星座

啲金牛只係想聽自己心中嘅答案又要問鳩人

點會呢
佢唔鐘意你
根本唔會相處
當你透明

same here! 我女友都係處女，要求就唔係好高，但好硬頸
我雙魚，真係可以就哂佢嘅野，反正無咩所謂
係有時無啦啦叫春feel, 想佢照顧我多啲，但佢唔會

巨蟹路過
但巨蟹既對人好多數係不被珍惜個個

處女

Ex 係處女, 分手嗰時要叫埋佢屋企人一齊傾, 自己乜都唔講

水瓶都難相處？
痴線
佢地最無所謂 因為dun fucking care others
你話溝佢就難姐

怪到仆街 係真
但我地對人好nice 當人係真係一個人看待
遠睇西臉到爆，你行埋去傾計 佢就四萬咁口
只係做情侶要諗下接唔接受到佢d奇怪野

人馬點會已讀不回, 因為對你冇興趣姐?

下？屋企人做擋箭牌

問做嘢嘅嘢咋
又唔係溝佢哋

處女

唔想煩,好多時做野whatapp gp我都MUTE,一放工唔睇

轉咗新工就開始十問九唔應
識咗第個又唔應
想分手又要我出聲

真係睇得出有個別星座係一面倒

反而好奇好少人提雙子

雙子表示基本上同咩人都相處到
雙子善變，係因為世界在變

有冇例子？

識個巨蟹男，成日去鐘意推曬啲責任俾人
自己就懶清高乜都事不關己咁
明明就係小氣又記仇
仲要乜都貪又鬼咁懶

金牛表示：對唔住囉

天蠍，處女

雙子應該好就得人

咁仆街嘅

你知道我哋搵得你好辛苦嘛
應下機啦嗚

我以為巨蟹男 好好仔
好錫另一半/家人 因為我好兄弟係巨蟹

唔知點搞, 冇興趣既人+工作既野真係唔多想理

當做下善事幫下人得無

最仆街係分手之後仲要搵我慢慢計錢

金牛死要面好煩
白羊超躁底

其他難搞星座例如處女我少接觸唔知

雙子世界仔 世界女
無咩可能難相處

不過真係千祈唔好將普通相處同拍拖炒埋一碟講
講普通相處，佢地真係好好，又識搞氣氛。

所以我就奇怪無人提拿型星座

巨蟹淨係識女仔
又冇乜問題
而且真係一gp人入面最快結婚生仔果兩個

睇左咁耐都無山羊座
唔通山羊座摺到連被討厭既資格都無

鬧親交就當我透明

山羊係追求時難頂姐，做fd 做同事 相處ok 嘅， 係比較難熟姐。同埋有少少攻心計，不過都唔會害人。同埋好少拒絕人，不過如果因為咁借d 以成日去拎佢著數就以後都唔會幫。

唔好玩啦冇傷害性
易發脾氣 又成日小事化大
有時都幾神經質
好煩

小氣同記仇係真
表面會扮大方，但心入面會有本小氣簿
然後有一日忍唔住就會爆

樓主咪講左
唔追post都算
一樓都唔睇就回「冇人講」乜乜乜

人馬
尤其男，做伴侶真係不了
普通朋友既話男女都應該好ok

簡單啲講成個女人咁

Agger
仲要問晒咁多個人 明明普通嘢但對佢嚟講好緊急 就會好想你即刻幫佢解答 一路chur到你答到佢心目中嘅答案先收手 根本一早有答案

佢認定咗你咪OK 前提係你要有佢需要嘅條件

處女真係好撚煩

係因為唔想同人有爭執先咁做

唔係mean咁簡單，我個處女朋友，咩都可以挑剔，人地唔覆佢msg都可以係背後屌到人地仆街，極港女

私底下屌咋喎 有咩問題

金牛女 做朋友真係辛苦都喊
次次都係一啖砂糖一舊屎俾你食
有嘢需要你就懶係好 一利用完多謝都冇句 仲要灰剔你講過嘅嘢永遠做唔到 永遠得把口

冇尾飛陀
唔講自己心諗乜

個問題係有咩好屌

天秤，特別係女

我係天秤，但好多時真係無所謂。不過如果真係唔okay，我會講出黎。

唔鍾意咪屌得 洗理人地覺唔覺得值唔值得

點解

扮諗人地，其實根本好Mean 好仆街

好中，之後仲可以翻你舊帳200次，又要講有骨說話

巨蟹做朋友好，拍拖不了

我另一半係人馬
佢成日理我㗎
我諗佢剩係理我一個Tim.......

有個同事，表面上成日示好，明明冇交雜，都可以網上開分身追擊你

多數都係八婆，明明大家都係女人，反而最厭女又係佢哋，真仆街。

自己
山羊座
講都唔講多句 活係自己世界

你覺唔覺得山羊存在感有啲低

唔係針對你㗎

唔鍾意係可以屌，我係覺得處女真係好挑剔，少少野都可以令佢地不滿，之後係度屌，我要做接收負能量既會覺得吃力。 佢可以因為一個唔熟既人唔覆佢msg而嬲成年，我理解唔到。

以前既我係會翻舊帳
明明之前原諒左，但之後到有一日鬧交又會拎返出黎講
但我知咁樣係唔好，所以都唔會咁做了

冇朋友？但係咪好少講自己內心感受？

就係呢種
最乞人憎

我係人馬，女
我唔會咁（對另一半）

有朋友嘅都
但我形住佢高傲到睇唔到其他人（但佢係好善良嘅人）
內心感受一時時
我feel到唔對路會追問佢，有時都難搞㗎

天秤最好

點會呀 對女神一定覆

獅子 之前條ex八婆到呢 自我中心

咁你入黎做乜嘢

我男朋友都係
一齊咗問佢之前做咩成日藍剔我佢話想睇我主動搵返佢
又係中意睇唔起其他人 都幾幼稚

處女 無邏輯 活係另一個世界
巨蟹 麻煩 男人都成個八婆咁
天秤 應該最易相處 無乜性格
白羊 都幾易相處 但重機心
射手 夾就夾 唔夾就唔夾
水瓶 情緒化 一時一樣
獅子 淨係信自己個套
金牛 唔講道理但個人無乜嘢

因為無人會記起

金牛硬頸到死
絕對唔聽人意見

了解佢就好易知佢諗乜 無乜機心

本人山羊，我認為係因為佢地hi bye frd多，但真朋友少，所以no comment

自己經驗，最難相處的星座：

雙魚 - 非常跳制同痴線，經常提出無理的要求，而且心情唔好果陣，不單鬧人鬧得非常凶狠，仲要出手打人

處女 同 山羊 - 非常挑剔，極度自私

天蠍 - 好自私，好記仇，可以完全唔知乜事就得罪左佢，突然俾佢block 9左

我覺得係你諗多咗
佢地真係無乜所謂 好易聽人講就改變主意

真係人地一講就改主意，仲要明明自己好清楚想要a，但人地講b好啲就會變左揀b

畀個建議你
如果白羊仔/囡爆完佢啲脾氣，只要你表現得好委屈，佢地就會主動道歉

中哂
無知真可怕

就係鍾意佢高傲

梳囉

獅子 自尊心好勝心高
成日覺得自己好叻 想人讚
認屎認屁以為自己咩都識
好煩

癡撚線 講中哂
處女座極度自我中心 極要面子死都唔會認錯
同處女座相處得耐 會覺得佢好似唔正常
想疏遠佢

有朋友會特登whatsapp影佢每樣做完既野
煮野食/睇書/assignment打左好多字/交左幾多學費
總之講到係自己研究到/其他人freeride
完全唔知覆咩
就係想你讚佢好叻
好啦每次都讚下你好勁好叻 唔係可以點覆

入嚟留言 唔留得？

我又唔覺
我第一任人馬
拍左八年都好唔了解佢

但佢地啲道歉都好難頂呢
自己發完脾氣見你想喊
一野攬埋黎
俾你大聲吠完我先唔想俾你攬

我男朋友獅子又冇咁

識幾個fd 都係處女座
真係好撚港女
都係唔識顧人感受 乜都老奉咁

山羊極度小器 佢開人哋玩笑就得 人哋玩佢就唔得 仲有勁自私 唔會理人感受 對錢銀方面斤斤計較

識親啲天蠍都係派帽俾人 男女關係好亂

巨蟹太多愁善感 以前有個朋友係巨蟹 為咗想追一個唔鍾意自己嘅男仔煩咗好耐 搵我傾嗰陣煩咗我勁耐 已經同咗佢講人哋唔鍾意你都冇辦法 仲要中個頭埋去 另一個巨蟹又係咁 俾人笠完帽仲要死攬住人唔放 但之後日日喺度叫春

利申：水瓶

成個post得幾條魚

當條仔狗咁撚
撚完再派帽
原來當人水泡
自撚私到極緻

魚仔魚女評價唔錯

天蠍好多八婆bitch

就係想入嚟留呢句

認同 處女麻撚煩

至於射手 樓主講得啱 覆msg會hea d
有時會已讀 因為係一個外熱內冷嘅星座

利申射手

我就少天蠍frd 不過男朋友係天蠍 慘過食屎

有一半朋友都係天秤

Lup lor到爆
約佢哋永遠都答唔實
冇嘢confirm到 優柔寡斷到搞唔掂

但對朋友好好

我咪問你 唔問得？

冇話唔問得 驚你唔俾我留姐

處女！

我ex係天蝎夠係
搵埋佢老母一齊傾

冇撚有錯
慘撚過做狗 體驗過就明

好撚慘, 仲要一齊咗五年

只係唔明你唔信星座
為咩專登入黎留言？

一講拍拖就唔識同異性保持距離

關愛座

真，我都係

星座嘅分別唔係在於性格咩？個個攞行為去批判難唔難相處嘅？

身邊有六個天蠍女
好識扮無知扮可憐扮受害者
然後到鬧交嘅時候 將所有嘢
包括幾年前嘅事 一一咁數晒出黎
又會記住你柒嘅嘢 幾年後又搬返出嚟講
永遠都唔會低頭 即使低頭都唔係有心而發
因為永遠都會諗 低頭對自己有咩好處
如果多好處嘅話 佢哋就會講sorry
但之後可能會用返呢樣嘢嚟攻擊你

*由心而發

天蠍鬧交永不低頭 佢錯定我錯都係要我認低威
唔覺得自己有問題都算 仲覺得鬧交就一定要分啱同錯
而佢自己永遠企係自己認為自己啱既道德高地
永遠淨係企係佢自己個角度睇件事
如果件事掉翻轉 佢反而覺得自己無問題 我diu
上一秒diu完我自把自為
下一秒打黎say sorry 原因係純粹因為要顧全大局
然後得罪佢就好似得罪佢全家咁 要十倍還翻俾我

巨蟹座最好相處
唔識拒絕人
對其他人包容度好高

天蠍，大家點睇

我獅子 另一半處女
處女如果夠鍾意你
就可以拉低晒自己所有要求
目前為止幾夾

exactly 一樣啊屌

水瓶+1 勁多無謂嘅執着 永遠唔聽其他人既建議
天秤通常都係中央空調 對個個都好

摩羯座

好多非人馬座嘅同事都中哂你所講嘅人馬座「特徵」

我身邊都有個幾close嘅處女座朋友
其實真係好睇一開始 如果肯花時間了解佢地
接受佢地嘅飄忽（因為成日無啦啦唔理人）
就可以fd到

成個世界十二星座都大把人係咁啦 唔關星座事

天秤假到仆街

處女座真係好難頂
又小器又貪心又計較

羊仔衝動火爆 但真係火爆就做金魚

金魚?

白羊 自我中心

天秤多賤男

雙魚女

on9先信星座

講到似層層 其實係咪真咁岩個個月生日就好難相處？

獅子 控制狂

獅子正仆街

你情人係處女座係最痛苦
佢愛你可以為你付出一切
但佢完美主義 你永遠滿足唔到佢
佢開始唔愛你 你連活係佢記憶嘅資格都無

雙魚座好適合佢
咩都可以忍讓體諒
但佢最後都係唔珍惜

我天蠍就女朋友就到佢都話唔使咁就佢

巨蟹 好敏感 疑神疑鬼
多垃圾bitch
雙魚又係on9 幾十歲人都勁天真

我覺得雙子係陷家產 假撚到

運程就未必可信
但性格 都係大數據得出嘅結果
加上出生嘅時節 氣溫 環境因素
可能真係對性格有影響

水瓶真心難溝 都唔知佢哋諗緊咩嘅

其餘果11個星座都好難相處
利申處女座

星座撚

Agger

最不了星座排行
1. 自撚獅子
2. 處女
3. 金牛
4. 天秤

利申天秤，都好憎天秤又好憎自己

處女

全部都係仆街冚家剷

男嘅閪到仆街

女嘅極品到閪到世界盡頭

10／10

agger 熟佢哋就知佢哋好撚鍾意同人扮熟 然後背後講人壞話

金魚7秒記憶 成日唔記得野 爆完都會唔記得

真係好難同星座撚相處 我錯 我走

我識啲白羊又係咁

我都係雙魚 同處女相處唔到

水瓶座，朋友定同事都係

我識一個金牛，佢一問問題唔係想要答案，係想人讚，重點係佢唔係做得好

睇嚟雙魚座比較少比人罵

利伸 雙魚

白羊份人真係唔記仇 因為冇記性

天秤咁虛偽又八婆
利申 天秤

最憎雙魚狗公

好撚鐘意r fd r着數

其實係山羊唔迷信
Post到費事入

識幾個山羊一致對星座無興趣
不論佢月亮/定其他星盤係咩
山羊真係好踏實

山羊正一冚家剷
成日扮撚晒野
又自戀狂
佢對住個個都好似唔鍾意咁
人哋一唔係佢個方向 就話人哋衰
利申:射手

咪係
正常都唔會理人係乜星座啦

珍 利申ex係天秤

真呀
利伸白羊
尋日話完人都唔記得

淨講太陽就算數啦

你太陽星座唔理係乜 只要月亮係處女
難頂程度係太陽處女嘅雙倍

你咁講
突然醒起Ex係天蠍
正正中晒你所有point
當時辛苦到仆街

我屌到獅子座老細 仆街

利申: 處女

同一個星座嘅人差異可以好大

有咩意思

佢冇真正咁當過你係朋友姐

Byebye

真 因為唔記得 我成日都無記性

羊仔buddies

但自問有啲嘢好記得
做嘢嗰啲

但自己發老脾嗰啲真係唔記得
亦極少真嬲人

巨蟹座，因為我就係。
成日都會諗勁多野，可能個人做或者講既時候冇咩特別意思，但係我永遠都會覺得人地討厭我
例如個人望左我一眼，我會諗點解會望我，係咪我做錯左啲咩，佢一定係討厭我啦，之前我係咪講錯做錯左啲咩，然後一直延伸落去
人生好絕望，我根本同人相處唔到

唔關星座事啦 係人問題
佢根本冇當你係朋友 呢啲咁toxic既關係早走早著

我唔信星座
但係我想講我EX係處女 仆街死啦垃撚圾

我天蝎 代表天蝎 屌哂屌天蝎既人

本人係獅子
我覺得每個星座都有難頂嘅位。。。不過暫時好似未識過處女座嘅人

Me 係

依個已經898左
仲識個金牛朋友 雖然唔係仆街
但真係好難相處 冇追po唔知上面有冇講過
金牛女成日好鍾意同人比較
但其實講到尾其實係想你讃佢好啲
我估係因為自卑 所以佢地成日都借踩其他人 獲取他人肯定有冇人明？

冇乜道德枷鎖，好人都唔會扮

最假一定係天秤

你話佢佢會發癲
話完佢好多次佢終於做返岩
就會係咁等你讚佢但其實只係啲好基本無聊既野

人馬座表示從來只有人地已讀不回我

最好都係雙魚寶寶

幾好啊 私下啫 又冇落人面

山羊女表示十分認同

點解係想而唔係疏遠左？

我男朋友(天蠍)完全一樣

你同佢傾下世界觀/ 哲學問題
婚姻觀都得，一齊分析下點解最近咁多人離婚，

佢地唔鍾意無聊
有d更加痴線既瓶會傾靈異野，外星野

呢個都係我點解鍾意水瓶嘅原因
佢哋諗野好特別
同佢哋傾計會好多得著
好正啊

溝唔到
本身好地地 之後突然冇覆了

嘩屌，樓上講中哂。永遠自己無錯，一定係人地錯。

天秤自我中心到hihi

處女座 射手座

我cow緊個水瓶冇咁飄喎
多啲陪下多啲講下鳩野
最緊要價值觀岩 又岩傾就得啦

我成日都係咁

就算個刻嬲 第二日無左回事

水瓶仔同女係咪唔同啲

佢地係咁 周圍博人信任食花生
叫佢唔好講出去都會周圍講
我ex 係天秤 佢勁鍾意對個個都係呀 嘩 咁衰既
然後周圍講人d 私事
利申 我係女 ex 係男人
自我中心仆街野前面都有人講左
總之天秤真係賤狗黎

處女點閪都唔夠金牛同射手閪
一個就好努力做錯野
射手熱愛自由到咩都freeride

處女座 投自己一票自己都覺自己麻撚煩

究竟水瓶邊撚到奇怪
有冇例子聽下

利申水瓶
真係唔覺得自己奇怪
定係得我自己唔知

水瓶-林鄭
TRUMPTRUMP，習種-雙子

我都唔覺水瓶奇怪
利申天秤 我同水瓶好傾

屌 完全一樣
好鍾意撚狗咁撚人

女既 獅子真係好難頂
完全中曬
鍾意做大家姐
又要面
扮晒嘢話自己好慘俾人杯
又話人地搶人男朋友好bitch
之後就自己帶頭杯人 搞小圈子
話完人地之後 轉頭日日po相同人地fd
去街 扮老死
好撚假 呢頭屌完人係雞 轉頭又要同人fd

水瓶要怪既真係好怪 自戀 又自我中心
講啲嘢顛覆我三觀
（例如 歧視係天性正常/佢愛貓 但對啲流浪貓要適時嚇下佢地 等佢地唔好太信任人類 遇到變態時唔會無防備）
但其實諗諗下 又成日俾佢說服到
Cls

以為自己打岀嚟，利伸已絕交
超級雙重標準
同佢慶祝生日
到自己生日一句生日快樂都冇
唔記得應佢機
俾佢開咗幾個po係ig屌到仆街
佢自己平時溫仔 唔應人就得

身邊勁多處女座
唔知唔好彩定點
好難頂
不過都要睇返性格
唔係個個都咁記仇既
都有好既

天秤座成日比較 有個friend係天秤座 成日攞我其他朋友嚟比較 覺得我同其他人friend啲呷醋

等流浪貓冇咁驚人好似又有啲道理😂😂😂

我覺得身邊雙魚座既人都係咁
好天馬行空

處女座
特別係男嘅處女座真係好麻煩 識兩個都係咁

假到仆街 見人講人話 見鬼講鬼話
話變就變 懶係同你fd 之後插你一刀

係呀
我屌完佢 又覺得佢好似無錯
反正好多奇怪理論 解釋佢啲行為

利申：佢係想流浪貓冇咁信人 怕佢遇到變態時保護唔到自己

有時你以為自己係溝緊水瓶
其實佢未必係咁諗
佢哋朋友同曖昧嘅界線好模糊
利申 識水瓶仔

一日唔cfm關係
咁唔好當自己有機

免受傷害

人馬秒回wo ching

金牛座，自私到仆街

都唔好當自己有機

個個都難相處

Sor 打錯字😂😂
我完全明佢意思啊
利申 水瓶

人馬好撚易俾人hurt撚到，每次拎個心出黎都係俾人收皮

i love 天秤

真明明佢本身都話唔想要唔想買
我講多兩講佢就話好
最中意佢咁就得人

處女應該唔會唔理人
應該係你得罪左佢 或者 你講個樣野佢唔想覆
例如你約佢出街
佢一定睇到 但會話唔記得左覆 遲下先

same same

處女座最難相處 郁d就發爛渣

伏已中
好撚奇怪
都唔知佢係唔夠中意定點
從來都唔會話掛住想見想傾計
永遠都係我話掛住佢好撚慘

咁會中意小便宜係真既
但你ex有d過份
佢係厄人喎

獅子座真係好撚要面子

好難講
要睇佢有冇做啲咩去表達
通常都唔會講到咁白
要等佢習慣講/你話佢知你想聽

性格咪會影響行為

成日講 叫佢話下掛住 話下愛我
然後佢話做咩迫佢講
想講自然會講

水瓶係忍無可忍先會講😂
你要習慣下
向其他細節到搵佢鍾意你既表現

我就係唔係幾搵到先想佢講多d
其實會有咩表現
佢好似係個d幾個月都唔搵都無所謂咁
好獨立 生日唔慶祝都無所謂
其實長期落去應該真係好難頂

咁當初點解會一齊先
我覺得你要同佢傾傾佢喎
佢未必真係咁上心
水瓶係好獨立
但對自己在乎既野唔會冇所謂

Ex係處女座
超級控制狂、講到明同同性同事食飯都可以夾硬話有異性會join然後當街屌鳩我
利申 戇鳩雙魚

最撚憎白羊, 心情唔好就周圍屌人, 屌到自己條氣舒服哂再話人小氣, 做野又衝動, 將啲野做撚錯哂就拍拍籮柚走, 成撚日話自己唔記仇, 咁係因為大多數都係垃圾白羊周圍辣火頭, 係人地對你包容, 唔係你性格好

利申 雙魚

最強天蠍

水瓶如果真係好愛會好黐身⋯

exact7ly
然後自己衝動完喇 搞咗獲泡出嚟喇
又唔會覺得自己有問題 死都唔道歉唔會執收尾
甚至一直都覺得問題不在於佢

應該係後者比較大機會
宜家慢慢明白咗個相處方式就冇一開始擔心咁多 舒服咗
以前真係好驚係咪得罪。。。但擔心完一輪 佢遲啲主動搵番我 就會知道可能呢個真係佢地嘅相處方式

但我識幾個蟹仔都係渣男嚟

小熊座留個靚名

山羊存在感太低

我fd 都係咁
所以有嘢唔會搵佢幫手

因為要保持社交圈子，但如果只係朋友嘅就真係只係朋友

嗱我就係白羊
火唔火爆其實睇情況，唔會立亂爆
大部份時間都無乜脾氣，尤其是對外人

你咁講我都諗起同個處女fd 點開始fd 法
佢一開始又係成日唔理我唔回我
出街/傾電話/msg 一開頭都係只有我搵佢佢仲要未必覆
我問佢做乜唔回我點解次次都係我搵佢
之後佢先開始會msg 下我
然後就keep 到而家十幾年fd 子

點只700萬呀，受影響嘅唔只香港

我同你完全一樣
一開始我都好擔心係咪對方嫌棄我
唔想俾我同佢close

但可能呢個真係典型處女座會做嘅嘢

Lm

山羊唔係啲好出眾嘅人
係需要時間先會睇到佢地嘅魅力
加上佢地唔係個個都理
可能喺了解之前已經被佢地嘅冷淡趕走咗

佢哋啲諗嘢角度真係好有趣

處女座真係好很麻煩

利申： 處女座

天蠍喺難相處程度嚟講真係無得輸

但佢堅持自己似天秤多啲
利申：佢聽日生日

救命我個fd都係聽日生日！

我哋講果個係唔係同一個人嚟

唔會掛每日都咁多人生日

香港好細架咋

Ex係處女座

佢一齊會身心疲累，佢下下搵屋企人出黎真係好奇怪...

Couldn’t agree more

金牛女
你哋真係好拜金
仲荒死人唔知你生活好
一定要係咁show off
你哋知唔知你哋D咁貪威識食又鐘意同人比嘅性格
令你哋一啲內涵都冇呀

啲人話同水瓶拍拖要好似放風箏咁
平時唔係成日覆機 但佢得閒一定會覆
平時都唔會講愛你/掛住你 佢地想講自然會講
冇人會逼到佢哋做唔想做嘅野。好撚狗㗎
佢地唔鍾意人痴身但同時又驚人唔痴佢身
成日口講無所謂 其實你做左佢冇叫你做嘅野佢地會暗爽

奇怪呀
但係吸引人嗰隻奇怪

利申天蠍
追緊水瓶女
成日畀到我好多思想上嘅衝擊

林鄭唔是金牛咩？

得你自己唔知
信我哋

但無嘢嘅係有趣嘅

諗諗下又好似無錯

啱呀 先其唔好死問
如果真係好想知
你可以過幾個鐘見佢無覆就問佢其他option 好無

佢覺得好會好快覆你

又係天蠍男水瓶女嘅配搭
我同ex都係呢個組合，你記得俾多少少空間同信任水瓶，唔好太煩，唔係就會好似我咁

利申 唔難明嘅水瓶女

我射手反而覺得處女好好
可能我啲處女朋友唔係同齡
大我兩三年
佢地好聆聽我講心事
係心事台朋友黎
佢地會察覺到你唔開心之後特登約你出黎食飯散下心
處女朋友世界第一

我處女 但比人話似巨蟹座

巨蟹做朋友最好 做另一半不了
利申：巨蟹 a0

太遲睇到
利申雙魚

我都好頂唔順獅子

處女
八婆 收兵 雙面人 好自私

水瓶
外星人思想，以為自己企係道德高地，批評其他人，實質最差社交能力就係佢地，活係自己世界

白羊
大細路，衝動唔經大路，容易出軌(被白羊帽左)，唔成熟，公主病

應該係未有好勁既腦(文人)或者才華攝住水樽座
愛才既星座係可以好痴身，可以痴才子才女痴到癲

啲19content farm話比天秤愛嘅人好幸福

天秤又fake又bitch

天秤真係好fake ，平時又唔見人，有事先搵，當人工具，睬佢都有味

Stereotypes係正常我上堂都答過prof
我話係natural instinct to protect themselves from dangers
啲體型細啲嘅動物
一定Stereotype大體型嘅好危險
咁先會遠離佢地保護自己
例如細狗驚人驚大狗
利申水瓶

由細到大都覺得冇咩問題
但一讀business就發現真係少咗幾條筋
最主要係成日講錯野同唔識講野
應該係平時諗多過講
其次生活智慧唔多 我某樣野可能好叻
但生活智慧同做人比啲蠢過我嘅人差

雙重標準係真，佢攞人著數就得，覺得理所當然，但人有佢無就屌，好難服侍。我以前都唔信星座，但我認識左佢之後我信了

佢就係講啲類似咁既嘢

金牛座
屌9人地但又自己做同一樣嘢
自己嘅道理先啱
但又唔知自己又蠢又鈍

其實真係啱，因為喺生物同進化角度睇，與別不同嘅個體好多時係有defect，所以動物為咗繁殖正常嘅下一代，會自然排斥呢啲「有問題」嘅個體，不過人類社會咁複雜，又受到教育同文化影響，所以先會出現歧視唔歧視嘅爭論

利申水瓶

無話佢錯
佢解釋完我明
但有啲真係諗得好偏 多都不能盡錄

下如開心些牙吓 等我睇吓自己有冇中

會呀
信任同空間呢兩樣嘢對水瓶真係好重要
偏偏天蠍又好黐身同多疑
要好好控制自己

渣你老母
仆街就仆街啦

咁可能我文科仔真係唔多feel到
加上又沒乜朋友 都唔會有人同我講有咩問題

睇完po覺得自己好似好有問題咁

雙魚女 發晒姣/挑撥離間完人之後仲扮晒受害者

處女座 鐘意搞是搞非 對人刻薄

仆街仔好似無咁貼切

總之咪撚用蝗語

中到
一個眼神都唔會施捨比佢
利申 天蠍

人渣同社會渣宰唔係蝗語喇？
咁一個男性人渣唔係叫渣男咁叫咩？
利申：唔知渣男而家俾連登仔定為蝗語

agger
識兩個天秤女都係極假
表面上係社交高手
好好小姐
但私底下會爆其他人重要既祕密
都唔知幾時插你一刀

十二星座入面最忌天秤座
幾好相處都會設重防

係
識既天秤係會爆人地啲祕密出去
信用度極低
DKLM

最難相處定係星座撚 開口埋口都關星座事

係
有個巨蟹同事
成日默默包底
覺得佢經常內傷
有時好心痛佢
巨蟹不論男女都有種母性光輝咁

極L憎天秤
尤其係女
仆街啦去
（sorry巴打）

係咪表面上會同每個人都相處得好好
但其實唔係真心

識親既山羊男女都係工作狂黎
但係係果種腳踏實地既工作狂
歎為觀止

就係咁
譬如有10個表面相處好好嘅朋友 但只會對1-2個人真心
對其他就假到嘔 呢頭讚完人嗰頭對第二條友mean返嗰個人

偶爾放工見下面
放假會約出嚟由朝對到晚
夜一夜都好多嘢講
算唔算黐身

處女座佢地真係好痴身又chur

處女座男同女都好閪煩
乜鳩都唔順眼
又嫌三嫌四
自己已經樣衰冇料性格唔好

呢個真

賤男

我覺得賤男同渣男係2種意思嚟
我會話佢份人好賤/好仆街但唔會話佢份人好渣
渣係衰到無得再衰

識啲天秤 一係自戀到死 一係八婆夾自戀

仲洗問緊係獅子座

會咩 我識嗰隻獅子好好人 超大方 對朋友好有義氣㗎喎

對朋友係好嘅 不過本身價值觀就唔太好。
天秤個秤一定係側向自己嗰邊 其他人俾意見嗰陣都唔聽嘅 。
仲有 永遠要喺所有人面前做好人 好nice, 但有咩事就選擇唔involve唔表態 唔燒到自己嗰疊就會唔理。

佢扮演自己心目中o個個偉大角色
只係一種自我滿足
你、你地之間既關係並唔重要
換做另一個人參演佢呢台戲都得
有人比佢扮偉大就得

一定係處女

獅子
又chur又要面又唔尊重人又自我中心到爆好難相處
利申：天蠍

我覺得佢地燒到自己嗰疊嘅時候
可以嘅話佢地都唔會出聲
而係想揾人幫佢出頭
如是者捱義氣幫過佢幾次
事後唔該都無句
到我有事想搵佢幫
佢會扮曬野話唔知點幫
然後就無左件事
識過幾個都係咁
真係驚左天秤

點解咁多獅子
本身都以為獅子好火爆好要面
但同過獅子拍拖同有好幾個frd都獅子後 覺得普遍都係有義氣同直接
最多可能有d大男人 自己覺得為你好嘅就做但未必考慮到你實際需要
但出發點都好嘅
利申 非獅子

我就百分百係魔羯座

好波

獅子
成日以為自己好醒實質好柒

exact7ly
佢地做會做好多嘢令你覺得佢係可信
但一深交就pk了
你秘密=佢同其他人閒聊嘅話題
發現到會好hurt

所以同天秤一定要保持距離
聽佢講就算了 唔好將自己啲嘢都同佢地講

對方係水瓶既話，記得留些少私人空間比佢
會更加鍾意你

巨蟹把口最撚賤講野好難聽 識幾個都係咁

其實有幾次都係佢約我
我又唔會刻意去問佢行蹤

佢哋真係好chur
我識一個係不停問 好想人地答佢
但一講真話 又唔鍾意

佢哋好鍾意人哋讚 唔鍾意聽真話
但其實又係佢地chur住問先
做左少少野就覺得好似改變左世界禁

做反岩都算還好
做極都唔掂仲要不停煩你先慘
理又唔係唔理又唔係

以為係自己打
知音

天秤！！
自我中心到爆，只諗自己，唔理人感受
覺得自己高高在上，係最與眾不同，
鐘意返舊帳，超記仇！

巨蟹！
份人太假，做d嘢太over

我而家男朋友係獅子
真係我遇過最好既伴侶喎
一啲都唔大男人，對我唔會死要面
超錫我超care我感受

香港可以加多兩隻字
叫世紀賤男
eg周永恆果種夠衰到冇得再衰未

超級明！但人哋根本冇意思想同佢比
亦都唔覺得佢真係有幾差
但佢就會搵身邊嘅人去比較
其實有意無意都會搞到身邊朋友反感
冇自信 自卑
而且個人覺得自信係自己俾自己
係都要人讚你既 都覺得只係假話
根本冇意思

小弟我天秤架

如果你對伴侶既要求係要對方跪低say sorry
咁你慢慢搵個岩架啦
我就從來冇呢啲要求

金牛奇怪毒撚座

利申：金牛

呢個係比喻姐⋯
絲打我祝你幸福

獅 子 座 MUST

我識果啲獅子（我爸，前度，舊同學）
只會對住有利用價值或有社會地位嘅人好
同一般人相處，佢地要人地就哂佢
做錯野果時仲聲大夾惡講到吾關佢事

借刀殺手
自己對手從頭到尾都係乾淨

係
結果自己搞到一身蟻
但係當佢擺出個好慘嘅樣
我又會心軟幫佢
然後安慰自己可能佢下次都會幫返我呢
最後就會無限loop
真係諗起都覺得自己好白痴

仆街啦天秤
偽君子DKLM

對普通人nice
爆完後冇事，好快唔記得嘻嘻哈哈
但都好易爆，任爆，小小嘢都可以令佢爆
極度冇耐性-勁過三分鐘熱度
知你點爆都冇嘢，有咁爆得咁爆
佢痴你可以，你要36小時on call
佢要空間，你唔可以煩到佢
一切嘢都朋友更重要

雙魚既缺點通常只係自身問題
唔影響同人相處
相反仲幾識照顧人

呢個真受軟唔受硬

好例子

好努力控制自己脾氣
驚爆到人

白羊啦，正仆街黎，少少野就可能觸動到佢D情緒，又三分鐘熱度，又三心兩意，又選擇困難症。
要空間個就生人勿近咁，轉個頭又好似咩事都冇咁，唔識佢的人以為精神分裂。
但就因為咁，所以對朋友好重情義，遇到啱傾的人絕對唔介意自己完全就哂佢咁。

利申:純正過農場的白羊仔

我後尾諗返你跪低既意思係屈服
我一開始以為你講真跪
佢係成日即時講sorry
但有時唔係邊個認唔認錯先既問題
係之後要拎返問題出來傾

黎到我呢個年紀
一段關係冇話邊個話事邊個聽話
最好大家平等對待先舒服

我真係冇遇過呢種獅子
我男朋友係果啲冇乜機心又唔會擦鞋既人
又唔會亂屌人
不過佢講過佢後生果時都脾氣差同衝動
可能人大左變左卦

Metoo🥵水瓶同處女系好難長久，但frd既時候又真系deeply frd

「要空間個就生人勿近咁，轉個頭又好似咩事都冇咁，唔識佢的人以為精神分裂。」

呢句中晒

人馬勁好 好想好好珍惜佢

Sorry囉

人馬根本小天使，點解佢會咁好，上面講人馬唔好我係想像唔到， 遇過嘅人馬都特別特別好

又唔係話特別好，但係相處落會好舒服

都真

真係 獅子做上司慘過食屎，咩都係人哋錯自己冇錯， 為大局着想講咗啲咩好嘅地方又唔gur，淨係識聽啲啱聽嘅嘢

唔好*

佢係水瓶男定女？
水瓶男會獨立啲個人覺得

呢啲人真係好煩

我識個白羊係咁
獅子反而冇

識親白羊好多都妄自菲薄，踩自己都嚟唔切唔會扮蟹